我係垃圾 你問我答

0優點
打機比人話廢
生得樣衰
讀書廢 運動廢

點解咁垃圾？

你唔配用呢個名

天生

要改名 不了

有冇試過自殺？

點解唔死

有

老豆老母阿妹都對我好好

點解放棄自己

垃圾邊會有人重視，邊會有人對你好。
你唔係垃圾，係垃撚圾 諗下點解屋企人對你好啦，唔通你屋企人鐘意垃圾咩 呢個可能係你未發掘到嘅優點。

好似無問野
屋企人做乜對你咁好？

無真心朋友 個個都hi bye FD
儒弱
比人罵一罵就怯

我都唔知
對我差我應該死左了

會唔會個妹一對你唔好你就亂諗野
但事實可能佢多野做心情唔好
但你就無限放大

唔關我妹事